馬9:45 倘若你碌鳩因為蚑那雞而勃起，就把它砍下來！

無人應，仲要自己正評自己

馬太福音勁過馬克思

金盈

創2:18 維尼說： 人單獨不好，我要給每一個官員一個妓女當他稱職的助手

係馬可福音

又放假?

關你撚事

又返工時間上網?支那ACO

支你老母

支那特區ACO

香港呀撚樣
蚑那連死雜種都得萬幾蚊人工，你做啦

喺office大叫句香港獨立嚟聽下先

鳩叫港獨不如練體能考督察做臥底仲好

得幾粒子彈有咩用?

係用腦，唔係剩係子彈

你除咗識大叫你老母
個腦仲有咩用?

又唔係我做督察
搵工啦你

支那特區ACO喺office上連登叫人搵工真係特別型